{"0": {"name": "Bloody top!", "type": 4, "tags": "sdf", "rating": 1, "tts": 234, "l_coordinates": ["234", "234"], "mtld": 0, "short_d": "adsf", "long_d": "sdf", "contact": ["asdf", "sdf", "sdf"], "timetable": "dsf", "fee": 0, "child": 0, "season": [0, ""]}, "1": {"name": "Bananarama4", "type": 4, "tags": "sdf", "rating": 1, "tts": 234, "l_coordinates": ["234", "234"], "mtld": 0, "short_d": "adsf", "long_d": "sdf", "contact": ["asdf", "sdf", "sdf"], "timetable": "dsf", "fee": 0, "child": 0, "season": [0, ""]}, "2": {"name": "Krneki", "type": 4, "tags": "sdf", "rating": 1, "tts": 234, "l_coordinates": ["234", "234"], "mtld": 0, "short_d": "adsf", "long_d": "sdf", "contact": ["asdf", "sdf", "sdf"], "timetable": "dsf", "fee": 0, "child": 0, "season": [0, ""]}, "3": {"name": "Krkav\u0161ki kamen", "type": 0, "tags": "kamen, kamen Troglav, Krkav\u010de, megalit", "rating": 1, "tts": 15, "l_coordinates": ["5.4681311", "13.705745"], "mtld": 0, "short_d": "Megalit v ob cesti v Krkav\u010dah", "long_d": "Kamen je lokalna znamenitost istrske vasi Krkav\u010de. Obiskujejo ga tudi turisti. Ker nekateri radiestezisti menijo, da so ob kamnu dobre energije, ga ljudje obiskujejo tudi iz tega razloga. Rodnoverci Krkav\u010danski kamen razumejo kot eno od svetih to\u010dk stare vere. ", "contact": ["", "", ""], "timetable": "", "fee": 0, "child": 2, "season": [0, ""]}, "4": {"name": "\u0160kocjanski Zatok", "type": 1, "tags": "zatok, \u0161kocjan, konji, Bo\u0161karin", "rating": 3, "tts": 90, "l_coordinates": ["45.5509038", "13.7596576"], "mtld": 1, "short_d": "Naravni rezervat, laguna, zatok", "long_d": "Naravni rezervat, kro\u017ena pot okoli zatoka, ogromno \u017eivali, razgledni stolp.", "contact": ["www.skocjanski-zatok.org", "05 626 03 70", "info@skocjanski-zatok.org"], "timetable": "Poleti: 6-21, pozimi manj", "fee": 0, "child": 2, "season": [0, ""]}, "5": {"name": "Grad Socerb", "type": 3, "tags": "Grad, Socerb, jama, restavracija", "rating": 3, "tts": 60, "l_coordinates": ["45.5893798", "13.8609837"], "mtld": 1, "short_d": "Grad na kra\u0161kem zidu", "long_d": "Pogled na Trst, grad je restavracija, jama v bli\u017eini, lep sprehod.", "contact": ["", "", ""], "timetable": "", "fee": 0, "child": 2, "season": [0, ""]}}